Tommy阮民安：臉書向中共「跪低」 八萬粉絲網頁遭封殺

香港知名男歌手Tommy阮民安，原為E-kids成員。2019年8月開始，積極投身香港民眾的「反送中」運動，並曾在銅鑼灣舉行流動音樂會「沒有國泰，只有民安」，揶揄國泰向中共「跪低」的同時，亦表達自己與香港人同行撐手足之心。

facebook
youtube
到底幾時先有人搞呢班奶共矽谷人渣

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

今日仲諗緊 佢好似唔見左人一排，
點知就睇到依個post

港共政權又出手打壓

知名歌手